{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023642",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3008795",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "분당(미금) JS킹"
    },
    "text": "宿泊施設は計43の客室があり、近くには盆唐線美琴駅と新盆唐線美琴駅があります。案内支援言語としては韓国語のみ使用されます。宿ではネットフリックスを正常に視聴でき、駐車は地下6階まで可能で、駐車スペースは広くて便利です。5時間以上駐車したり宿泊したりする場合は24時間無料駐車券を提供しますので、駐車後に余裕を持って夕食を楽しむことができます。客室の掃除後は、常に消毒薬品を使ってできるだけきれいに掃除し、コロナ関連で強化された殺菌とセスコを使って消毒しています。廊下とロビーではセスコエア空気清浄機を運営しています。連泊も可能で、貸室の追加料金があります。ツイン特室はさらにアップグレードされ、70インチの大型テレビが設置されています。また、ノートパソコンや電気アイロンもレンタルできるサービスが提供されます。移動の際は盆唐線美琴駅1-2番出口の前にあるエスカレーターを利用すると便利です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設には何部屋ありますか？",
            "answer": "宿泊施設は計43の客室があります。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅は何ですか？",
            "answer": "近くには盆唐線美琴駅と新盆唐線美琴駅があります。"
        },
        {
            "question": "どの言語の案内支援が提供されますか？",
            "answer": "案内支援言語としては韓国語のみ使用されます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスは視聴できますか？",
            "answer": "宿ではネットフリックスを正常に視聴できます。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "駐車は地下6階まで可能で、駐車スペースは広くて便利です。"
        },
        {
            "question": "駐車券の提供はありますか？",
            "answer": "5時間以上駐車したり宿泊したりする場合は24時間無料駐車券を提供します。"
        },
        {
            "question": "客室の掃除はどのように行われますか？",
            "answer": "客室の掃除後は、常に消毒薬品を使ってできるだけきれいに掃除し、コロナ関連で強化された殺菌とセスコを使って消毒しています。"
        },
        {
            "question": "廊下とロビーでは何が運営されていますか？",
            "answer": "廊下とロビーではセスコエア空気清浄機を運営しています。"
        },
        {
            "question": "連泊は可能ですか？",
            "answer": "連泊も可能で、貸室の追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "ツイン特室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ツイン特室はさらにアップグレードされ、70インチの大型テレビが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ノートパソコンや電気アイロンはレンタルできますか？",
            "answer": "ノートパソコンや電気アイロンもレンタルできるサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "移動の際に利用できる施設はありますか？",
            "answer": "移動の際は盆唐線美琴駅1-2番出口の前にあるエスカレーターを利用すると便利です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 289,
        "QA": 413
    }
}